孖咗螞蟻班蛋散點收費？

孖展息口計到今日？計到佢真係上市日？無孖嗰班會唔會蝕手續費？

抵撚死 買chi na 股

今鋪真係
支joke